有冇試過淘椰樹牌樹子汁?

除返 $2.X 人仔一盒,好撚抵,有冇手足幫手睇下呢盒野有冇伏?
真定假?

入面有冇2% 椰？

點會冇呀，佢招紙上面大大隻寫明絕無香精噃
香撚到100%全椰子味椰汁。

強國

椰樹應該可信

我番大陸成日飲,好撚好飲,要飲椰樹牌,其他免問
我唔知呢隻係咪我平時飲開果隻,我揀最多銷量果間鋪頭,有冇手足比下意見
真係好撚鍾意飲

大陸救護車都有假既 呢d都好信

寫明又點
寫咗上就係事實?

甘有毒氣體都冇害啦

去家興買其他牌

王老吉 椰樹牌椰子汁

係咪得我睇到樹子汁

呢個堅係好飲 細個翻鄉下一定lur住飲 不過咁甜實好肥##fatc

甘你老母啦
椰樹牌好撚好飲

唔係

人地係叫椰子汁

甘你老母
咁

樹子汁係咪榨樹

幾好飲

咪戇鳩

有人淘過嗎

唔係罐裝先正宗咩

十幾年前飲記得係黑色細細罐，個Size好似而家雀巢罐裝咖啡

好好飲

淘過4pack, 其實連運費除返開都成5蚊包